有冇手足睇過cowboy bebop呢套動畫

1998年既原創動畫
之前一直有聽講過呢部野係令到日本正式打入歐美市場既杰作
全世界評分網站長期前三（頭兩名好似係攻殼機動隊同CLANNAD）
但我近排去睇發現真係神作黎
渡邊監督 菅野配樂 入面mix哂唔同風格 西部牛仔乜鳩都有
打鬥場面毫無廢話連篇
結局完美
個人好撚鐘意追狗仔 spike回憶殺同埋對住長生不老既細路個幾part
真心建議各位去睇一下
首op好撚正

套野入面好重香港元素
背景真係演釋出90年代香港咁
配樂仲要每集無重複咁濟
歡迎樓下接受反駁

結局好sad

睇過渡邊 lupin the third , d 畫風真係好唔慣
呢個都係咁？

應該話好多港產片元素

佢有份套雷朋三世係做音樂監督喎

我個名

最鐘意係Jet同前妻傾計, Spike講Faye講過去果part

最後槍戰港產片到不得了

你可以考慮睇埋 川尻善昭 D片
OEDO808
午夜之眼

都ok
同一類90年代風格

幾好睇

睇得出有d部份借鑒 致敬刀劍神域

samurai champloo都好撚好睇

手繪tv動畫最高峰

巴打有冇睇電影版？同樣高質

有
神作

動漫節見到有Spike Figure預售，兩千幾蚊港紙，貴但想買 。

啲音樂好正

識貨

神作

i think it's time we blow this scene

Spike